Dyanmic Range夠高的話俾蓄壟攞電筒啡都無事

tamron 2875 a7iii
有少少out fo，當時向後行緊

屌你老母呢班蓄壟狗，用電筒啡鳩我哋記者支cam之後凶鳩我哋班行家，搏我哋影唔到？
收撚皮喇

btw真係多左唔少前線記者用a73/a9，z7都算受歡迎，z6無見到，Canon mirrorless唔見咁制
跑起上黎輕嗰差不多6 700gram真係有用

如果比狗啡嗰部係d5都唔知點撚算

其實好似關支鏡事多
DR畀狗照嗰個位爆光就必然，佢支電筒範圍又細，所以都係睇支鏡抗逆光、炫光能力

對焦又如何

D5 擋子彈

都係一個factor

其實新鏡就支支都唔差，應該唔使點怕啲狗用電筒

如果用70-200 呢

太長了 唔多識合前線用 唔敢答你

又如何
都無number

佢地而家有個unique number (eg 4-1, C4)
但係都係內部代號，唔知點verify

小隊篇號黎，無意義

我仲以為Z6要多記者用啲
對焦 ISO Performance 等都好似比像素重要

我都覺得神奇
但真係z7多啲

Bluetooth send張細圖去電話
原來真係好Q有用

師兄自爆

hello得閒上去拍門

富士上唔到大場面

見到有xt3
不過應該都係業餘/freelance多